含淚食緊晚餐。。。。。。。。。。。。。。

羊仔肉好好食😭

同類相殘？

紅豆生南國，春來發幾枝，本是同根生，相煎何太急

好！殘！忍！
好！狼！心！

紅茶?

Cls

fuck u

好潮

羊仔好耐無見，食左狗屎未呀?

想食

你影人 人影你

返咗18年前？

原來食得😱

pin this

Cruel

去五金鋪買啲鐵絲網封晒啲可能俾老鼠走到入屋嘅窿窿 同買啲老鼠板接條隧道放喺啲邊位 另外放多幾塊喺多老鼠屎嘅地方就ok

如果佢可能由沖涼口到入嚟 因為個窿忽然大左 應該用咩索住個鐵絲網？
同埋我哋發現梳化底有老鼠屎 清走左啲屎之後 佢就好似再冇係梳化底到蒲頭 有冇機會係搬左地方？
今朝呀媽見到佢好快由廚房鼠入去廳啲櫃邊 有晚都聽到嗰頭有啲咬嘢聲
有冇可能佢個竇就係個到？

個窿幾大 好細 用啲鋼絲球塞住佢就得

買啲膨脹膠塞住佢又得

公屋個啲沖涼去水口 好驚捉唔到佢 因為呀媽話係細細隻 唔知係咪有一家